唔好咁開心住各位，依家班狗係嫌政府唔夠高壓～

開心只係在於有少少condom 味

但同狗仔倒戈去人民個邊仲係遙不可及

依家班狗仲係死性不改，嫌政府打人唔夠力，叫人唔好縮，仲覺得自己好慘要抗爭

唔好咁開心住